晨早講左 狗舍無人搞 一定輸

示威者攻擊力係0

你唔係話一個人著黑衫入北角咩？
咁撚得閒出Post?

樓主被追蹤3毛，請block and follow